別笑我 愛大便未嫌棄 舔共自然

別笑我 愛大便
未嫌棄 舔共自然 (壞脾氣 作狀自然)
別插我 我自願
壽頭刷鞋樂園

別笑我 我偽善
亂嚟撐 態度自然
別救我 確係賤
並無怨言